加貓第二日，兩隻都唔食唔飲

有冇問題，可以點做？
怕兩隻都絕食

同埋冇屎冇尿，幾多日都冇會出事？

睇醫生喇 我果隻又係唔食唔屙 心情低落
睇醫生話有遺傳病復發

有冇預備d貓窿呀屋呀佢匿下？

分開幾日

其實我已經將新貓困籠
抹左貓b pat pat d味 比大貓聞
但大貓一聞就fee

依家大貓嬲埋我，見我就出爪打我
我絕對冇掛住理貓b忽略左佢
隻大貓係咁爪我都硬食左，比佢發洩

我十年前接左2隻兄弟
一星期佢地無都出過黎

依家肥肥白白

俾D時間佢地熟悉下環境

如果過多幾日都係咁帶佢地去睇醫生